屌你老母以後邊個post陳雲我就block撚 7你

成撚日pose精神病人冷氣軍師有撚用屌你老母

揮美國旗同唱美國國歌，聯署美軍醫療艦都係陳雲比料出黎。

莫講無功都有勞,直頭係大功，

班熱狗撚以為有用
一邊貼梅啟明
一邊貼劉細良

公道講 有point就用 無食藥就無視 唔好因人廢言

大家記住無大台就得，陳雲都唔係！

等睇樓主玩單機連登

唔好因人廢言好唔好
佢既論述係幾前膽性同正路

【杜絕分化】熱狗惡行 24小時輪流廣播 （2）

陳雲熱狗支持者聽住；
前線已經有曬共識被攻擊會還擊，左膠無左好耐
當年佔中除左督灰外，
熱狗分化撚日日屌3屌4
屌 泛民/本土/天琦/左膠/大台/港豬
屌到部分香港人心灰意冷
都有份破壞整個運動，
廢老黃毓民而家仲日日叫泛民總辭，
人地泛民都醒水無督灰，
年輕議員仲上前線幫手，
熱狗4年之後仲用番果幾招分化 唔悶架咩

當然，如果文章無屌 泛民/本土/天琦/梁繼平/左膠/大台/冷氣軍師 （基本上全部都屌過）
雖然到而家陳雲，毓民 都只係冷氣軍師，
但如果佢地講野合理都會聽下，
自從上次選舉比大陸朱踢爆左係中共白手套，
每次睇佢地講野都會警惕有無字裹行間分化